{
  "1. General": "1. 일반 설정",
  "Visible At Raid Start": "레이드 시작 시 표시",
  "Whether the panel is visible at raid start": "레이드 시작 시 퀘스트 추적기 패널이 보이도록 할지 설정합니다.",
  "Panel Toggle Key": "패널 표시/숨기기 단축키",
  "Key used to toggle the Quest Tracker panel": "퀘스트 추적기 패널을 켜고 끄는 데 사용할 키를 설정합니다.",
  "Auto Hide": "자동 숨기기",
  "Whether to automatically hide the list after a timeout": "일정 시간 후 목록을 자동으로 숨길지 설정합니다.",
  "Auto Hide Timer": "자동 숨기기 타이머 (초)",
  "How long to show before hiding": "자동으로 숨겨지기 전까지 표시될 시간(초)을 설정합니다.",
  "Show On Objective Progress": "목표 진행 시 표시",
  "Whether to temporarily show the list on objective progress": "퀘스트 목표에 진척이 있을 때 목록을 일시적으로 표시할지 설정합니다.",


  "2. Panel Settings": "2. 패널 설정",
  "Include Current Map Quests": "현재 맵 퀘스트 포함",
  "Whether to always include the current map's quests": "현재 진행 중인 맵과 관련된 퀘스트를 항상 목록에 포함할지 설정합니다.",
  "Exclude Other Map Quests": "다른 맵 퀘스트 제외",
  "Whether to always exclude quests not for the current or 'Any' map": "현재 맵 또는 '모든 맵' 조건이 아닌 퀘스트를 목록에서 제외할지 설정합니다.",
  "Progress As Percent": "진행률 백분율(%) 표시",
  "Whether to show total quest progress as a percentage, or numeric count": "퀘스트 전체 진행률을 백분율(%)로 표시할지, 아니면 숫자(예: 3/10)로 표시할지 설정합니다.",
  "Hide Completed Quests": "완료된 퀘스트 숨기기",
  "Whether to hide quests that are ready to be handed in": "NPC에게 보고하여 완료할 수 있는 상태의 퀘스트를 목록에서 숨길지 설정합니다.",
  "Show Objectives": "세부 목표 표시",
  "Whether to show individual quest objectives": "각 퀘스트의 세부 목표들을 표시할지 설정합니다.",
  "Objectives As Percent": "목표 진행률 백분율(%) 표시",
  "Whether to show quest objectives as a percentage, or numeric count": "개별 목표의 진행률을 백분율(%)로 표시할지, 아니면 숫자(예: 3/10)로 표시할지 설정합니다.",
  "Hide Completed Objectives": "완료된 목표 숨기기",
  "Whether to hide completed objectives from the objective list": "완료된 세부 목표를 목록에서 숨길지 설정합니다.",
  "Maximum Width ({RESOLUTION}p)": "최대 너비 ({RESOLUTION}p)",


  "3. Display": "3. 표시 설정",
  "The maximum width of the panel before text wraps": "글자가 다음 줄로 넘어가기 전 패널의 최대 너비를 설정합니다.",
  "Panel Background Transparency": "패널 배경 투명도",
  "The transparency value for the panel background": "패널 배경의 투명도를 설정합니다 (값이 낮을수록 투명해집니다).",
  "Font Size": "글꼴 크기",
  "The main font size": "기본 글꼴 크기를 설정합니다.",
  "Objective Font Size": "목표 글꼴 크기",
  "The objective font size": "세부 목표 텍스트의 글꼴 크기를 설정합니다.",
  "Alignment": "정렬",
  "Whether to align the tracker to the right or left": "퀘스트 추적기를 화면 왼쪽에 정렬할지 오른쪽에 정렬할지 설정합니다.",
  "Cool Kids Mode": "핵인싸 모드",
  "Join the cool kids club": "핵인싸 클럽에 가입하세요!"
}